警新戰術已成 切底轉移運動焦點

唔再顧慮民意，但求所有視線去哂警黑
示威者都係時候轉陣

呢場運動
只能

智取

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas